［不停更新］［多圖］IG開心share

冇錯 就係

集合最多立法會選舉文宣
差你一個未follow咋！

雖然唔知有冇得選 但係都要知發生緊咩事！

支持 已follow

Tuiiiii

tui

支持

Tui

Push

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

推
推
推

推推推

tuituitui